---
title: <最佳损友>评论
date: 2016-08-06 21:48:31
tags:
---

**卡罗拉网**：
这首歌，总让我想象出一个画面。两人在熙熙攘攘的人群中偶遇，又被人潮给错开，其中一个人兴奋的想把手抬起来又尴尬的假装是在摸摸后脑勺，另一个人微微笑着明白了，就转身走进了人群中。想着也不知何时才能够再见到。

------

**咖啡瘾者**：
劝君更尽一杯酒，西出阳关无故人

------

**super1987**：
被推着走，跟着生活流，所以朋友，对不起，有时候立场变了，各自都有各自的无奈

------

**一岁目**：
老友 愿你无忧。这首歌的每字每句都让我想起你，没那么多共同话题了，我也不是躲着你，记着你走进我世界，自习偷偷跑掉玩儿一节课，坐在教学楼后面聊天听歌，你陪我走到家门口。无论什么时候你想找人谈谈心 我都会在这儿，即使从前那么要好已经回不去了

------

**孤辰如梦**：
从前共你 促膝把酒 倾通宵都不够，我有痛快过 你有没有

------

**崇柏原**：
旧知己却变不成老友

------

**Vincent木鱼**：
毕竟难得有过最佳损友

------

**洪洗象_ **：
要求朋友变成恋人是我这辈子最sb的决定。

------

**风中追赶吴彦祖**：
男不听七友，女不听钟无艳，基友不听最佳损友

------

**o_00_o**：
也许你真的是这么多年走的离我最近的基友了，毕竟一起打篮球，看NBA，看海贼，看刀剑，打war3，打dota，兴趣爱好相似的像一个人，最后还是因为一个女生成了无法再聚首的陌生人，不能说怪谁，这就是命运，只是可惜初吻都给你了[笑cry][笑cry]

------

**见了超爷你要下gui**：
我记得我和别人炫耀过你

------

**月亮和六便屎**：
新朋友不知道旧脾气，老朋友不知道新生活。

------

**少年金**：
他是直男 我是gay 我说我喜欢他 然后 没有然后了

------

**Thisis_Young**：
我接着便有许多话，想要连珠一般涌出：角鸡，跳鱼儿，贝壳，猹，……但又总觉得被什么当这死的，单在脑里面回旋，吐不出口外区。他站住了，脸上现出欢喜和凄凉的申请；动着嘴唇，却没有做声，他的态度终于恭敬起来了，分明的教导：“老爷！……”——《故乡》

------

**秦婕婕婕婕婕**：
《最佳损友》。不送给最好的朋友。只送给那些年里，拼命的想成为每个人的“最好的朋友”的，自己。

------

**無敵少女~**：
朋友这种东西很奇妙，是哪个在检票口冲上来抱住我说再见的人，是哪个因为懦弱被别人欺负我第一个替她打抱不平的人，是哪个因为做错事被我骂的不敢抬头的人，是哪个我聊通宵边哭边笑的人，也是哪个哪个哪个再也没有联系的人……有些人，走着走着就散了，一个再也不想说，一个再也不想听

------

**祖祖5**：
几年前你觉得这人就是你这辈子最好的朋友了，掏心掏肺两肋插刀恨不得变成一个人，立誓八十岁也要混在一起。转眼间到了今天，竟然和陌生人没什么区别。关于友谊的誓言，有时候竟比爱情还荒唐。

------

**我也是毛泽西**：
《东邪西毒》里有段台词：“以前我认为那句话很重要，因为我相信有些事说出来就是一生一世。现在想想，说不说也没有什么区别。有些事情是会变的，我一直以为自己赢了，直到有一天，我看着镜子才知道我输了。在我最美的时间里，我最喜欢的人不在我身边，如果能重新开始该有多好。”

------

**雪豹豹豹豹**：
这首歌就是让人打好一行字又一个个删掉的那种

------

**summergoo**：
“又以这个东西被世人捧的很高，它跟永恒其实没有太大关系，换了空间时间，总会有人离去，要从同路者中寻找朋友，而非硬要拽着旧人一起上路”

------

**布东**：
是因为在一起越变得贪心小气，希望你身边只有我，只看着我。以一种错误的方式将你绑在一个越来越小的圈子里，又倔强的不肯承认我的小气。最后善于冷战的我们连争吵都没有就变成了陌生人。如果还能回去，我只想做一个称职的损友，不会贪心，现在我只能嘲笑昨日最亲的我们，还有，我想你了，朋友~

------

> 来自网易云音乐评论